有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (314)

唔小心三百一十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

感謝bb

人生突然無晒樂趣

唔係,裝修果D,轉行前係諗住學門手藝,轉左先發現唔易學,同埋學得好慢,起碼學4-5年先成師
開始覺得自己好似入錯行,但想走又唔知自己仲岩做咩行業好
所以依嫁就繼續做住先,希望可以考到ACO啦,依個係我入政府既最後希望了
再加上身邊朋友對於自己做緊果行都開始迷茫,佢地都係度諗緊轉行,更加令我大壓力

其實係唔識玩啫

有咩做

加油 慢慢裝備自己 遲d份工會好d既

咁早

無人比他懂

激到寫下歌仔仲開心

加油 但要搵其他pt

現實唔啱channel嘅人，會唔會好難做到朋友 可能閒聊都會小

睇下點樣見到

見到 唔明

新post留名

應該話點樣識 我都有d無咩channel岩既朋友

相識，可以係同學，又可以係工作上

通常如果無咩channel岩既人 要做到朋友多數係有d好特別既bonding先得
例如係同一圈子或者團體 或者係有d共通點

不過真係多數係普通食下飯 做下野 講少少野就無

浮

都係既，有時覺得直頭溝通唔到， 我講佢都聽唔明， 佢講嗰d我又未聽過 之後就越來越少傾計

咁就唔好做啦 加油！

你做緊咩？

Hello 翻到屋企了

你本身有無拎住咩degree係手?

依家呢行好多都要degree
我仲讀緊

金金

Hi bro

Bro

有冇睇wendy自拍

典會無

心痛了

有無portfo? 有無拍開片？

呢行識人好過識字 有無出去跟電影crew?

lm

好耐無見

呢排點樣？

管家

茅人記得你喇又

點講都好 我都只係一隻啤嚟啫

好事黎嘅 消失都冇人知

冇事

我記得㗎嘛

你班好朋友呢？

冇入黎一排咁快314了

忘了吧

我知你講邊位 多d約下佢啦 同佢單獨相處多d

不了 再忘我個腦就空

有啲想戎wtsapp
成日畀人已讀不回
呢度起碼一講都大啲機會有人回

我真係寧願畀人回返一個emoji

唔通你係我羊

明明早幾日仲好地地 佢放工個陣仲打比我話同朋友去食飯
轉個頭收左線就冇再搵我 第朝打比佢佢又訓緊教發哂脾氣咁
諗住等佢搵返我 點知一等就兩日 好似人間蒸發咗咁
到底發生咩事😭 到底要咩原因一個人先會突然唔再搵你 完全唔聯絡...

55

我記得你d朋友架

9月走個個係好人黎 要對佢好d

朋友多到拍戲夠寫幾集

呢個真

我又成功浪費左一個夏天 break
準備返返去做野了
寫左首歌幫自己記錄今年既浪費

記住曾經美好嘅回憶就夠啦

此羊已死

杏賢有愛

唔好頂啦 陪多d小咩子啦

羊 我唔可以咁就放棄你

小咩子係咪返英國讀u？

咪唔好咁big guy law
但你條女又真係。。。
大家都知你哋咁愛對方啦
又做同一行，互相了解（應該）
有愛就冇嘢solve 唔到嘅。

下次改名又唔認得了

唔好再改名啦 找你找得好苦

為左同羊去完成去法國定居既美夢 我真係走去學法文

時不時都改下

年輕人有夢真好

法國好咩？

以後得你一個可以叫我金金

好浪漫 同啱我同你 閒時踢下波

wth

好霸氣咁喎

摸走數

最纏綿 那些歌 以後也 會歸於你我
將要面世 良辰美事 都先行 和你浪漫留座

Yes，Your Highness

Miss me?

同你去去羅浮宮睇藝術品 之後再知道原來你先係藝術品

覺唔覺搵動力好難

日日唱唔該

不是

多左多左

聽講好多櫈買 我幾中意櫈

只要你想我日日都係陳柏宇

因為你至多咋

mechanical energy？

我只想你係我嘅金金

就拍套dunkrik啦
At least三條timeline
故事講述邪惡軸心德軍老母逼到蕃茄白痴蛋到絕路 係沙灘等救兵走佬
機師就係空中射敵機(狗公)守護蕃茄白痴蛋
小泓子就海中揸船冒住俾人轟炸既風險送蕃茄白痴蛋到英國
師兄就係陸路陪蕃茄白痴蛋等救兵

最後蕃茄白痴蛋成功逃出老母嘅追捕
而三位無名英雄回首 發現自己只係bing一個

Omg史詩式電影 勁過nolan brothers

好啦 我就專心做你金金

近年醉sweet既廣東歌
好提子

其實我都想多啲上水 不過7月1開始 淨係日做15個鐘

咁佢哥呢？

其實係我叫黃偉文寫俾我羊 by the way個意境 我好中意

點解要咁辛苦

開另一套啦大把貨
蕃茄白痴蛋分享故事 我出劇情

為左賺錢交下學費 生活費 等自己冇咁廢

真心覺得自己英文唔好 想去進步 學下法文。做下gym 增值下自己

佢哥 = 個軍官安撫大家心情 慢慢送大家走

佢無返hk過summer break？

如果我有你三分一嘅力就好

係喎 屌 我睇下有冇攞到假先 唔記得

有d人天生係注定懶
好似我咁

Sick野 stay behind到最後

我做到冇咁廢已經要還神

Exchange返hk 玩野喎 hku？

你都會有啲世藝做下

救命呀

講真 日日頹落去唔係路呀b

我估係咪edinburgh 記得有一兩間scotland u幾勁下

都係個句 如果我有多少少勤力我會比依家好好多
話就話依家已經比同年既人叻 但係我都係大部份時間好懶
自己成日都想努力d 但係最後都係想懶落去

Jm

已經搵唔到廢以外嘅字形容自己

屌你唔好再mon我

見到比同年人叻已經想拜

淨係執屋都好有意義

無mon囉

有正職又如何 心頹

有心

越做野就越覺得自己廢

終極廢h i

唔係真係好叻 唔係講有錢個種 我都係好窮個d 純粹玩開既野叫做比較好咁
但出到去比 都係同專業有段距離
好想逼自己去追 但係又無心力

同緊個同學講
屌你！！
Mon我死全家 嬲左

前排好似有番 但呢一兩日又冇緊

唉
輕輕放低嚿負

Yes Your Majesty

點開新ac呀 無多個email 啦
有無人教我

咁都好mon 係咪男人黎onj

係學校識唔到朋友
而且被佢地排

振作下啦 你至少還有我

佢唔係follow埋你 轉名都無用呀

為左你 振一振啦

呢樣野真係話冇就冇 咁有心嗰排過成點啊

其實都冇乜點 慣左冇心

俾啲心機做啦 好多野當下好似冇意義 但係日子耐左 其實全部都有意義

我都想 可以講 呢樣野吊住左我條命同埋換左好多野比我返黎
什至依家有u讀 識左好多好朋友同有女都係投入去做一件事之後得到既野黎
但係我都係懶呀！！！！！

唔係搵緊意義 係冇動力

識學校以外的人

我成日同自己講 越努力越幸福 減肥 retake個陣 都係呢句支持我

無嘢做，本書又星期三先拎

幸運至係

當人生有一個限期 所謂嘅目標都係毫無意義

升分王 唔掛得你咁成功

講呢啲

moon飽佢反正又唔見wfc

畀00後搶曬，長洲應該仲有

其實我一直想行書展

無ck買 賣清

不要再講了 枱頭大把野

個post無22了,無動力

變毫股了

Hi

Programming book？

skd

yes

ur butt hole fd

1.57

有乜好睇

畀人吿遲下0.57

i just want to die before japan

Japan why die? ww3?

ww3?

world war 3

瞓５刀

去完日本之後 英文廢

有無食吉野家？

cctrol 123. short jor?

我女朋友間唔中都會同我講 佢比人講壞話
想我去話番人地 但係我每次都會分析點解人地會咁樣講
企係中間去諗做咩事 女朋友就會覺得我永遠都唔幫佢
佢會講人地啲男朋友就會話都唔會去理邊個啱定錯 點都幫女朋友先
我冇耐前唔想同女朋友分手收場,所以我決定左去鬧人地
我覺得鬧完人地 個心好唔安落訓唔著
我希望有人會明白我既想法 對唔住咁多位 係到講呢啲野

書面語呢？沒有花生吃不高興嗎？ 正常應該係咁

@可愛
你學python有無睇書？

咁你點學？

食屎狗

佢睇ebook,我就啱啱淘咗本c++

dim?

想學python先 開sem要take course想刷grade

係 屌你老母

dllm

I know that feel

ABC 戰

basic嘢睇書我快好多，睇手機無噉快

我bba咖

你講個個時間我未必ok

都唔知個course會教邊個version
上course hero 連syllabus 都搵唔到
懷疑係新開嘅course

No ar. Major requirement

Ust finance
爛grade首選

對對, double major in
Professional accounting & information system

ust啲fina出名變態
同埋好多癲佬讀

其實出路算幾好
入banking做compliance又得
入逼科做狗又得

係啊，諗住學d基本野先
始終佢focus for Business Analytics

我都要瞓了 又要返工

星期六日先 返工好攰

Lost in Japan

4點了該訓了

今次有咩公仔

一隻build 一隻艾斯 一隻小呆獸 完

唔開心

=;=

屌！！！！

=.=|||

我以為基督徒黎
之後唔撚信
而家好多野面對緊
我唯有交俾你架啦
幫我啦

*以前

今日明明無郁過
心跳成115下
屌
會唔會死

快啲死啦我
死撚左佢呀
死撚左佢!!!!

一定唔會死=.=

點睇考ielts

死俾你睇！

對我有乜好處？

ching去英國？

唔係呀 用ielts個分代替dse eng

唔知呀
我死左個個都開心

oic, bu?

做我條女我先會開心=;=

唔明

你又唔係我條仔-,-

Sorry 我好亂呀

就係佢地日日俾壓力我

慢慢黎

一齊左兩年既前度一星期前去左個Trip鐘意左個男仔，幾日前同我講分開，求屌醒

用ielts個分代替dse eng
我記得有大學係得，不過唔記得邊間

我都想，眼淚都已經無力再滴落黎

臭Ｇ

我聽日去問問

佢覺得呢半年我冷落佢,我認熱情過後講既野好多都公式化，但一個翻工一個讀書,可以點

我book左架啦

又多樣野諗

咁咪咁
一係接受 一係分開
接受唔到咪分開囉
有咩好諗

當一個人對你失去感覺,就會變得好恐怖

屌次次都叫我等埋你先訓 等等等自己入泥就我訓唔著你訓先仆街

係呀
冇感覺個陣你咩都唔係架啦

我相信透過溝通聽能夠解決，但睇下另一半有冇心

冇感覺講咩有心
就算有都唔係你到啦

要hea多日

無限loop, 好想去紋身記住呢種感覺

Search 完見到人話淨係bu city俾ielts代替dse eng
屌個古代職員fake 9我
聽日去撚佢先

想咪做
唔好後悔就得
遲啲下個問你點解紋嘅
諗定故仔啦

撚佢有咩用
幫到你升學

開心
一係放飛機算

你咁多時間撚人
你搞掂其他野先啦

俾咗＄？

好想有朋友keep住係我身邊，因為只有我一個人既時候先胡思亂想

除非你asso升啦 唔係正常係唔得

無俾

無asso讀

事實係冇啲咁嘅人
過耐咗你又會驚會唔會煩到人
有你地啲存在就係呢個post嘅意義

瞓多陣仲好 落去又要換衫

ou no interview?

有呀

有無動畫介紹

齊木楠雄

去唔去？

去呀 點會唔去

我仲覺得我有機會，求ching屌醒

成個鐘都訓唔著

睇過漫畫一般

唔好覺得
做咗先
得個諗字有咩用
有機咪去試下追返囉
追唔返再慢慢叫春都未遲

點知你

動畫我覺得ok, Ching 可以 Try Try

瞓唔到

我無去twc ot 知入唔到

你決定成點？

決定咩？

去見識下ar ma

一齊訓唔到

。。。。

佢岩岩同個男仔傾完一個鐘電話,我打去十分鐘佢就話要執嘢等陣打比我,等左九個字再打返俾佢已經瞓咗,又話原本講到明聽日先再講,每個動作都係一個反感

正，要捱到星期三先有世藝

j2播完先叫

一合眼想瞓耳邊就有sip sip聲 望向左邊就到右邊有 以為屋企人耳機漏聲但又唔近 好炆

算啦 都in左好多次

Sip sip聲喎

你堅retake?定仲1516

無做過咩

落雨

有咩玩呀清？

偏向retake
依排返教會返得多無咩點諗
不過個人開心左

hea interview加拎書

肯聽咪好
都講明聽日再講啦
你想點？
你咁樣搵人 人地咪覺得煩囉
同埋你初初冷待人地
依家分手啦
又覺得後悔
後悔嚟有咩用
知會後悔初初就唔好咁對人啦
你企下係佢角度諗先啦
你試下代入佢嘅角色
諗下佢有咩擔心 有咩驚啦

係咪要講粗口鬧走佢

Ching 我仲有咩方法解決

要用啲陽氣趕走佢

清加油

冇鳩咇唔咇到陽氣

我唔想屌你
不過你真係好撚自私

ha rn hd interview 我都係決定degree行先

點解你會估到

nursing hd/ engine degree 興趣5050你會點揀

窮j叻仔黎

@人生

無，可以試m記加大

唔使估啦 陽氣都係得依啲㗎啫

唔好問我啦
我嚴重bias
我係興趣/夢 > all

我以前都會好驚搵唔到食
但最後都係選擇左興趣行先
我唔夠膽講我可以代表大部份人先啦
但如果你真係好鍾意好鍾意一樣野
同埋會好努力去做同埋經營自己既話
你點都有飯食

最少我依家唔洗靠做狗parttime剩係freelance都輕鬆可以去玩 得閒食下好西
唔係話好有錢但唔死住先

一野射落隻野到

其實ching點解覺得我自私? 正常既起身食飯既message的確好平淡，但點解會叫自私?

咁都係跟c dog skd 話

我以前成日好撚驚行左邊條邊條路要點做要點做
要點搵工點接freelance點識人
其實如果你真係入左一科自已有興趣
身邊人會睇到
就會無啦啦識到人無啦啦有機會
不過都好睇自己努唔努力做好自己同經營自己

如果你問我 我就興趣all
但你問我你應該點行 我會叫你搵錢啦
搵錢就有得做自己鍾意做既野

咁冇啦 阿叔我閹咗

兩樣咪又係5050

Why not nursing degree

我覺得你問邊個 都唔會幫到你
你要問自己係咪可以涯到一樣自己唔鍾意既野

我涯唔到 我寧願涯窮都想做自己鍾意做既野

唔夠分hku

唔係岩岩好咩?
咁ou?

人地受夠啦
真係走啦
你又要人地返嚟再受
唔自私？
人地鍾意咗第個
你又想追返人
你係唔係破壞咗佢地嘅關係呀
咁樣又唔自私？
你真係愛人可以有好多方法
包括祝福佢 默默保護佢
你記住依家所有野都係建設於你想
呢個狀態
你出於你嘅感受
而唔係佢

你明唔明我講咩 唔係選擇黎
你要根據自己個人能夠行到邊條路同時又會開心
如果你讀nursing 唔開心又讀唔掂 就無謂啦
相反如果你唔鐘意nursing 但又輕鬆覺得讀得掂 咁緊係nursing搵錢 先做自己興趣野

扮鬼嚇返佢

ou 無興趣 ha rn hd > ou

我覺得

Rn hd 讀幾年
出黎直接Rn?
你係真心想做nurse定點架

ou nursing > hd (唔計你讀到上去)

3年，一出嚟就直接rn。想做nurse係以前，因為一啲事心態改變

窮j加油

咁點解retake @@

我覺得一定我都有問題先搞到要分開
但亡羊補牢唔通有錯?
我想做翻好之前難道都係我自私？

大學要點玩，我零資訊 e.g. coursehero啱啱先知，source 點揾，intern,畢業行業，全部零

咁人地想唔想

rn hd 唔係jupas系統入面 唔係夠分就收。報ha rn hd 乜人都有

懶打，成匹布咁長

大學要玩ocamp 作用係識d高year既柒頭同普通朋友 盡量yo d
source 就係你班高year friend都r返黎
intern 學校會周不時send email話你知咩公司會請人
你睇info再去apply就得
或者你自己係出面搵公司 人地請你就同學校講聲 (唔講都ok的)

好
加油

佢話要時間，但我擔心間接送左比另一個

intern 即係parttime?

係，入到去要比retake時更努力。10/10畀人屠

intern係fulltime黎 你當係得好少錢既fullltime狗

咁點返學？

你要份intern 寫落cv 咁你到時出去apply 工個種都會好睇d

誇左囉 又話讀唔到中學名校已經後悔 唔通又retake升中試做小五小六？

你咪對佢好啲
唔係送俾第個
送呢個字係一樣屬於你嘅野先會用
佢唔係屬於你
係佢點揀 佢點揀都好
你都只係得接受

點解咁講

有分placement 同暑期intern
placement就係要你成sem都返 fulltime (有d係parttime)
placement個d一係你休學 一係你大學有programme可以計返credit比你
去到大學係計credit 你讀一個course就會比返相應credit你 夠credit就可以畢業

暑期因為你放緊假所以就得了

睇返出面post我retake嗰陣比其他retaker少打底一倍時間讀書

oic thx!!!!

我絕對明白,我想做翻好我呢個角色

玩ielts又點呀 升到咩 要7.0 7.5先得 又以為輕鬆攞到？唔洗prpare train架

你本身dse 有5底以上咪輕鬆7 7.5囉 但都要做過pp 知點玩先得

加油呀窮巴

真心講
機會唔大
佢講明佢鍾意第個啦
應該係諗清楚先同你坦白
留定啖氣搵人呻啦

唔駛打氣喎 平常心

咁唔加囉

Rn hd 2年但出到黎要再補讀返人地5年讀既野
邊做邊讀定讀哂先做既分別

減油 我仲想hea到jupas放榜。驚ar

其實無咩好驚 做好左盡力就得 玩多d啦

佢唔同你 佢至少有engine係手有得揀

I mean 明明上年有得讀Rn hd
唔洗mean我住既

usually summer break for intern

a2應該穩掛成六百五十個位

人地好似...

因為你太容易因為人地既例子影響自己
唔係mean你 係要分清楚你自己

retake唔係問題你計劃就得

之前無派offer

心態 已經講左好耐 然後發現0吸收 不停揾野做excuse

當時我揸垃圾分有我應該今年出ward

我retake衰咗我當時係打算出嚟做份牛工算

認真咩識人level4但ielts 7.5

操開咪有

我講緊係平時英文有5底 做一兩份就有7-7.5

4底要有7.5唔係唔得
你預操到仆街

識朋友英文4裸考5.5

無人？去睇波子哥哥

有米成二千銀

有無諗過人地花既功夫努力 你成日睇野錯focus
人地19升26你就當自己都得？
大把例子FF 你又有無發現分別係邊

反而佢係操dse 唔係ielts
是但啦我唔考ielts

金鐘ching

一野屌落去

xxxbf 你仲傾唔傾

我writing speaking 裸考5.5
reading listening 有操 7.0 8.0

一定要考多次

根本所有考試除左考實力
大部分時間都係考你對資訊既掌握

diu 講左半個月都係咁stubborn
WTF

呢到個個都cow死女...
得我樣衰毒撚...公平咩？

true

傾咩呀

dllm仲未瞓，放心無講你壞話

你仲要踩多腳話我毒....

不想做人了...

由頭到尾係想你醒 唔係為話而話

你retake,你打算點升 你講，我唔會屌。純研究

你有女朋友

我毒撚...

見到女仔都手震...

邊個mon牙

唔好呃自己要咩bf回心先呀 醫好病先諗前途

偽毒

我add佢入 ig gp

你開ig

佢有無ac牙 有仲唔入嚟叫聲leo gor sin?

player....

del jor ig apps

你之前個tg呢

得hamd ching 靜靜有，死消失就坤我

邊都係

晨早

加左你 點del得嫁ig喎

係喎

downloading apps wait

假 你玩女人既

佢入左gp了

很傷心 比player屈我偽毒....
呀！！！！
毒撚無人權！！！

明白 繼續偽啦

想針

唔好爭啦

agger

晚安

no player exists here

you

玩ar
最衰無錄低

no one

有幾恐怖？ 最多分開

黑暗

個腦不斷諗嘢 又瞓唔著

我都係

更可愛

不纏人

你名字只有可愛

現在更可愛了

1234

起身要講早晨 各位早

所有人都不可愛

wfc

可以試著說 所有人都很可愛

點先可以瞓得好啲

飲奶

除咗吃藥都做了

今晚try

沒有

你也好

在幹嗎

先手部動力

3個鐘頭前已在公司

冷靜

要做乖寶寶

刷牙順便食埋牙膏

暴力乖寶寶?

睇得出

點算 慣左太早訓教

9點

不用 只係個人好唔妥

Errrr

魔靈兵

有冇女仔會好怕醜撒嬌？
但心里面好想撒

睇吓對住邊個

對住鍾意嘅人囉

morning

我
覺得好姣好奇怪

我會想嗲佢

Metoo
但有時見到鍾意嘅人發自內心咁想撒
但又唔敢

我都想
但唔敢
好怕醜

我都唔敢

一陣比佢話發姣仲衰

唔怕醜咩
點解我會唔敢做
但好想嗲

好似男女睇法唔同
好難掌握呀

可能戀愛經驗唔夠

同埋個人比較怕比人拒絕❌

被分手 已經瘋狂做運動 都完全訓唔到 點算？

早餐食咩啊

係

起身返工啦

自己整？

早

今日心情都幾好
希望唔好無啦啦變差

放假

係囉 好尷尬～

返工返到唔知星期幾

但太被動又唔得

有無正能量可以分享下

係咁鳩做gym 3,4 個鐘 都訓唔撚到

係屋企撒

係人人不同 不只男女不同

極危險

我覺得做完運動會精神

飽

首先要受者覺得係福利 唔係人人受

知道都冇關係

勁到

死魚

都岩

好似係

以前我都會嗲我朋友
如果man d對佢
佢會唔高興

等陣去學跳舞
我miss左兩堂
怕怕

我未掌握到
內心其實係一條毒撚

收冰試下

話就話girl style
但係其實隻舞好靈異好詭異

不了

你係正印

係學定排舞？
我未跳過girl’s style

Summer Showcase
應該係排

又重返地獄

我都想嗲, 咋嬌....同老细

如何扮工好？

好耐無入黎
熟悉嘅名無曬

你好嗎

見到某人就唔好

改左名姐

見到自己
唔好對號入座呀

手巴同靜靜係咪私奔左喇

點樣先可以令自己心情好啲

同我傾多啲計

用心扮

返緊intern扮緊工無野做

六索！

我見到自己唔開心又關你事

唔緊要，唔啱聽就無視佢，唔夾既無謂多講，大家都溝通唔到

又要扮工

Btw可惜沒如果好聽

倒數

好好聽㗎

仲有江南

真係 做番本份

識聽一定聽你首本名曲

肥死

樹賣啤啤好正

都係別人的故事 我有我自己既

懷內那個你是誰

我唔係意粉 我係公仔麵啊

原來你係女神

茄汁定白汁

返工已經日日偷落街食m記雪糕

芝士黑松露汁ok🤤

....普通人啫

但我覺得某方面幾成功...

？

1985

歌名 天才兒童1985

傷仲永2018

撚茶2020

又係粟子。。

佢成日食？

聽過佢食栗子好幾次

我係即食粟子fan屎

喔 知道了
加油阿

勁多澱粉

有咩所謂🤷🏻‍♀️

你黎緊個月有排chur

今晚有空不？

雖然我放假 但咁大雨
你黎緊幾時得閒

我 一直都在

好食 又唔肥

係～仲要飽肚的
我食過一隻即食粟子 仆街要我剝殼嘅

熱辣辣

蕃薯

好大雨 又係叫外賣嘅時間

巨雨

我阿我阿

Um春蛋好耐無食

聽講你拍拖了

我講嘅就唔係野

除咗聽日同星期四 都很閒

道歉時....

當我無講過

1號了

「炒曬班IT去啦！」
咁叻你入黎做囉

開心嘅 愈快愈好！

我以為你知！

多謝可愛

係阿～

想睇

睇tutor style
最驚好趕咁排 last mins先firm好像
我無天份 要靠長練

無既 穩定落黎應該會發現 時間剛剛好
好奇佢同你講左咩 令你睇得清

Sad 我miss左

let's do it

下次po story你再留意下
不過我好少見到佢

勁到
有仔

放工後慢慢打出來

落大雨

好sweet

同佢講左咩 令佢睇得清

佢講左d咩

成個香港都落 均L a

咩來

九龍區 新界都落到濕曬

黑撚哂

黑黑的

岩岩開始咋

私約

叻

哇 唔識人啦

叻女 上次仲見緊你苦惱緊
睇戲個個？

感覺麻麻

越細隻嘅蛋越唔健康

訓

失咗蹤

對那個人有啲印象 不過大家都係冇牽連既

936

現實唔係......咁簡單

巧 我前一日再tg你

要出手了

語重心長

食晚飯未？

1001

唉

出街啊咩出手

唔慣你唔係屋企做毒毒

我要蛻變！我要做蘇蘇傾！

你好似本身已經係

禾刀覺

豆哥我地係咪有咩誤會

毒撚俾人話social應該係讚賞

幾時出pool

Mk kit返左香港都成日潛水既

笑到仆街 竟然有人問我

一早出左？勁

煩惱

yyyy

有咩煩？

豬肉都有野煩

火就出咗。。pool就不了

冇唔煩過

吃

筆 木心情

寫cv

搵工

你都有啦

老死 想不想我

飲水呢排有無飲返多d水

你啲淋啲

少

無錢開飯啦

切自己啲肉吃

跌落凡間的天使
有冇知音人

想你老死

矮仔唱歌幾好聽

係呀
我嘅心聲佢唱曬出嚟

搶1001

無愛可失 得不到相戀別說失戀

我都崩潰緊

點解呀
利申冇追po

冇
聽緊歌
係時候要抒發下出嚟

不吐不快